想買router 有無推介

ps5

Budget?
幾大？
幾多人用？

Router路由器 集中討論區(40) 農歷新年快樂 新用家買共碩要三思！